記住而家係軍政府狀態，所以根本就冇派錢vs裝甲車問題

軍政府會因為你議會反對而唔批資源比差役咩？之前黑警d OT費有諮詢過議會咩？係唔會架

所以根本冇派錢vs裝甲車依個問題，因為你地收唔收10000萬，軍政府點死都死到d錢去比班黑警，連登仔唔好比人分化啦

黃營每人多一萬，max.計即係成個陣營多200億，對成個抗爭點會冇幫助？

泛民議員點做就要考佢地智慧喇，朱凱迪就示範左其中一個方向

朱凱廸： 反對綑綁「回水一萬」與「警察加錢」

全民派錢應成獨立議案以加快審議 絕不應與預算案掛鈎

自推 1/10

響大家研究錢唔錢的時候
特衰政府已經清算手足
HA 清算罷工醫護
外媒記者報道
Rt + like + reply

香港記者報道

仲有政府話手足被捕現場叫名都當呈堂證明在現場
外媒記者報道

仲有國際新聞
做野啦仲諗

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

認同

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

唔要一萬呀嘛 仲好 慳返用嚟買夠12架坦克

要改變依個局面，推翻佢丫，奪佢權丫

自推 2/10

同意 但假如結果都要綑綁式咁推行唔知黃營會吹咩風向 出面已經有人開post話寧願唔要錢都唔可以俾狗拎

即係好似講黑警每隻24萬ot，d錢已經袋左入佢地袋啦，泛民議員反唔反對又關咩事

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10